{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50239&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주더스테이센추리호텔"
    },
    "text": "人生の真の余裕と旅行の本当の意味を見つけ、美しい思い出を作ることができます。 お客様一人一人を家族のように、友達のように真心を込めて迎えます。 宿泊施設はパグンボン徒歩3分の距離に位置しており、アルジャクジは車で8分、ハンパドゥリ港夢遊適地は車で10分の距離にあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 宿は全客室で無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 Bath Amenityは提供され、歯ブラシは無料で提供されます。 駐車は可能であり、無料で利用でき、1部屋につき1台の車のみ駐車できます。 付帯施設としてはコンビニエンスストアがあり、ホテルの1階に位置しており、24時間営業しております。 朝食はレストランで提供され、地下1階に位置しており、営業時間は07:30から09:00までです。 朝食は客室のタイプと基準人数に限り、モーニングベーカリーが無料で提供されます。 メニューにはセルフ目玉焼き、モーニングパン、トースト、ドリンク、果物などがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その情報はホテルの都合により変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時の部屋割りやベッドタイプは選択できません。 予約された客室の価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設はパグンボン徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルジャクジまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アルジャクジは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ハンパドゥリ港夢遊適地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハンパドゥリ港夢遊適地までの距離は車で10分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全客室で無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、1部屋につき1台の車のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。営業時間は07:30から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "朝食のメニューにはセルフ目玉焼き、モーニングパン、トースト、ドリンク、果物などがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 338
    }
}